香港仲有咩剩？

香港人

當nothing to lose 時 佢地就仆街